新界西醫院一日只可用兩個口罩 口罩要留隔夜第二日返工用

今日新界西某醫院高層出左指示
話病房如果口罩多過一個星期用量要上繳俾HCE (姐係院長)

同埋管制同事用口罩
硬性規定一日只可以用兩個口罩
同事食完飯個口罩唔可以掉，要重用

去到收工可以換一個新嘅口罩返屋企
之後果個口罩要留隔夜，第二日返工果陣帶

醫管局作為一個醫療機構，竟然叫醫護人員收工戴嘅口罩放隔夜第二日用

你係咪要我地好似元秋咁拎個口罩去蒸？

點解黑警咁多口罩保護衣，醫護人員只可以用隔夜口罩？

屌你老母港共

我屌你老母醫管局

祝返工嘅醫護好運

其實點解醫護可以咁勤力, 用盡生命去返工
按章工作又唔做,堅持唔偷懶, 堅持唔著PPE, 堅持唔換口罩, 藍絲阿頭叫你做乜, 你就衝去做乜, 返工完全冇底線, 簡直係搏盡無悔呀

CSI口罩就100箱送上大陸 醫護人員就要翻蒸隔夜口罩

如果個個都掉晒口罩, 係咪全部都冇得拎呀? 你班傻仔
冇口罩係咪仲返工呀?
你地繼續聽上層無理指示啦奴隸

醫護依加每日返工都係揾命搏 俾高層恰到上心口

好心就擺喇，服務支那人，幫777抬轎

冇口罩 唔返工

一人派一個信封紙袋入住個口罩
因為HA搵唔到貨

不嬲推前線去死

擺唔擺自己選擇

我覺唔好撚理佢, 照用, 無貨就停工

佢地唔罷工者係無事啦

用完包都唔包直接送去佢間房啦

人講乜你地全部就跟住做, 真係好乖呀
羊就算純品, 比人打都會撞人或者走啦
而你地係默默地被鞭打
你地同奴隸有咩分別, 係得奴隸先唔會反抗

政府口口聲聲話留俾醫護人員，但事實係口罩都要留隔夜

辭職啦
你出去出面打工比西老細恰到咁你都會劈炮啦
點解係醫護就唔劈得

老老實實 醫護覺得有問題就會出聲㗎啦
你睇個公會投票結果就知 醫護自己都唔覺得係問題 咁我哋有咩可以幫到手？

都要多得班奴隸訓練有素 聽聽話話
換個口罩都唔敢

痴能左線呀 返工唔係賣命呀屌你

奴隸

留比親生仔DH
HA一隻都無

佢出呢d無理規條，我知好多人係唔會理佢，但係要俾大家知佢幾仆街

資料來源呢?我唔相要留隔夜

自己選擇大愛道路服務左膠，風險自負

但最後有confirm case都係送哂去HA，仲要好多ward膠層淨係俾用level 1口罩

我覺得香港人要開始限制唔好亂用口罩
每次出街都鐸清鐸楚
即使你本身有足夠都唔好亂用
必要時要盡備捐去俾醫護
以下四類都係好急需要,佢地一奶野,可以導致嚴重社佢爆發
1.醫護,2.長者送飯/安老院 3.清潔/保安 4.公共運輸

2003年係屯門醫院
2020年可能又係屯門醫院

繼續返工

辭職信已準備妥當

清算我地罷工，我地就做problem staff，攞盡SL，夠鐘就走，理得你死

港豬醫護都唔珍惜自己條命
港共點會珍惜你

人必先自侮而人侮之

大把醫院文員扮工傷, 又拎埋醫生證明唔做粗重野, 乜都左推右推
比人針對? so what? 我就輕輕鬆鬆唔做野, 你就日日嬲到爆
點解你地唔學下慢慢做野? 做又36, 唔做又36
做野最緊要就係安全, 其次係慢工出細貨
攰就飲多幾啖水, 坐下休息室

無罩,唔洗做, 返屋企

其實好多人都想繼續罷工，唔好鬧同路人

依加罷工醫護面對俾人清算，篤灰
同時高層繼續限制我哋嘅保護裝備
我都希望各同事唔好繼續為港共搏命

唔好再為港共賣命

按章工作，無裝備唔返工
入工會

啱，消防員冇防護衣果時唔通重會去救火？不如一野用晒佢啦

仆街港共！

搵唔到貨就咪L返工啦，屌！

想換都要有口罩放出嚟先得

懲教署一鳩樣

港共覺得醫護係奴隸好聽話，恰到醫護上心口
所以要靠你哋繼續支持醫護

CLS

推

懲教自己做CSI口罩最後竟然自己都冇得用
一齊踢爆港共嘅仆街野

總之冇充足保護裝備，拒絕執行醫療程序

口罩都唔夠，真係等於送啲醫護同事去死，CLS

各位HA同事，即使大家復工都一定要要求上司提供足夠嘅保護裝備，如果唔係就按章工作

醫管局屌你老母

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

一個咁多精通Infection Control 嘅人嘅公營機構，連一啲咁基本嘅個人防護裝備都俾唔到同事。唔該下次唔好再捉人啲infection control唔得，你地根本連基本嘅infection control都做唔到

痴鳩線

所以點解今日廣華醫院啲醫護要排長龍買口罩

人地罷左5日你做左咩？
Home office食花生呀？
自己物9都唔做又要話人係咩心態

有問題嘅唔係呢個po嘅任何人，係呢個pk又唔聽我地同事訴求嘅政府

唔好唔屌唔好分化
依家暫停罷工，醫護成為被篤灰嘅對象
好需要大家嘅輿論壓力幫手

HCE直頭收起晒我哋啲口罩，佢要咁多口罩把托
訂咗嘅口罩永遠都唔會返貨
個個ward得返幾盒

屌 人地仆街唔代表要逆來順受,佢夠膽唔俾就將d用過既口罩直接貼去佢門口,俾佢聽朝用

你話要供樓 要出糧呀嘛!
你自己揀嘅!

鎖起，拎要記低

將用完個口罩全部寄到聯網總監度睇下會點

我覺得遲早每拎一個口罩，一件gown都要簽名

屌你老母醫管局
最無良僱主

上面屌班醫護係咩事又學之前咁割蓆屌鬼分化啊，2014仲未屌夠？又話齊上齊落？有咁多力不如屌班藍啦，日撚日係到屌同路人有意思咩

裝備就公家，條命係自己
洗同佢慳

無錯，記住矛頭對準政府同HA，佢地先係搞到宜家香港咁樣嘅始作俑者

態度正確
其實啲黑警每人幾箱口罩，醫護反而要重用
你就知道政府係唔會理醫護死活

唔反抗要復工，恰到冇左條命又可以點幫
自己都唔對自己條命負責

復工可以，係4000人嘅決定，但係遇保護不足嘅情況絕對唔可以搵命博

黑警啲gear靚過我地醫護

我地應該屌嘅係篤灰罷工醫護
黑心希望醫護染上武肺嘅藍屍
同埋置醫護同市民性命不顧嘅政府

自己又話要復工，咁你想點?

你哋咁聽話，咪儲齊啲口罩(used)上繳囉

dklm冇gear點撚衝呀
讀急救果時最高天條都係"現場環境安全"啦
唔安全點去救人呀

點撚搞

識人做新界東都係每日得兩個cls

屌同路人有咩意思，其實仲有3000人想繼續罷，你係咪當我地condom?

可能係總部落嘅最高指令

仲有popo 浪費曬d防護裝備

醫護連最普通嘅PPE都唔夠用

咁癲？？

5毛 blocked

飲d雙黃蓮就防到口罩都唔洗戴

一個極權國家係咁。權貴走狗會得到優待。

Push

就快要用M巾當口罩返工

係呀係好無理呀，但係場仗打到最激烈嘅時候選擇棄械投降，唔係會諗住會有比罷工前更良好嘅待遇丫嗎？

on99

睇主席喊住講好痛心 唉

下？

國際笑話

唉

所以其實仲有好多人想罷工，希望大家唔好屌同路人
要關注復工之後保護裝備究竟係咪充足
同埋俾人清算有咩支援
求下大家

Popo 大把口罩

記得準時返工

再係連登講都無用，係你地自己選擇繼續返工
只可以講句祝你地好運

你講出左醫護一開始就罷工既原因....
但之後醫護投票唔罷工最大原因 我覺得係無人響應罷工個種無助感 明明一開始個個工會都話會一齊罷

佢地就會覺得大家當左佢地係condom咁....

要你哋班被罷學嘅連登仔幫手
唔好喺度加把口就當幫忙啦

關我撚事

東區醫院一日一個添呀 D CSI口罩死曬去邊呀 又話醫護優先DLLM

計我話一日用多幾個 快手D清佢倉 迫班狗官拎返曬D口罩出黎

我真係唔明其它公會搞咩 唔夠人都可以照做 最緊要有影響 又要細小果幾百人 幾百人都可以影響好多野

請醫護們珍惜生命，香港人唔值得你地救
我寧願你地罷工/辭職，都好過睇住你地零裝備咁去救人
你地唔係救人，係自殺

攞唔到裝備就唔做嘢

用多咗會發生咩事
理撚得佢啦﹐唔用都用咗啦﹐你咬我食

我都唔撚明點解個個都blame the victim

我自己都唔知點算好 唯有打定辭職信

呢班香港最黃嘅專業 永遠都係condom

咁一開始就唔好話罷工，亦都唔好投訴，繼續做奴隸。

咁你明其他工會係做緊咩為主啦

港共推醫護去死

藍屍批鬥我哋，同路人屌我哋，醫管局政府清算我哋
留喺呢度有咩意思

老果班就驚長糧
新果班cv驚唔靚

宜家仲死頂果班醫護大機會出事
睇個勢都係ha見死人冧樓先至會大牙力少少

？

中左招就唔慌無得食長糧靚cv

鄧你可憐
下次醒少少睇清d人先做決定
如果有下次

抵死 9成以上醫護都冇罷工

想問下
我係講緊醫護對於自己設身處地嘅需要都覺得唔需要罷工依個投票結果
同你依段嘢問我做咗啲咩有咩關係？

罷如果佢地咁都返工 無咩人可以幫到

可唔可以錄音又好，email cap 圖又好
叫工會喺記者會到搞大呢啲事
攞埋狗嚟做對比
喺連登/ha secret 講邊個知…